Foodpanda 步兵/車手/單車手 （43）如果太多牛奶味 朱古力味冇掟企

新仔爬下文先問問題啦
個撚個申手黨
幾錢一單都要問
接單率9成都要問
西熊tg咪寫撚曬
講個秘密你班新仔聽啦，頭10單(當$30一單)要做義工架

By犯賤貝兒:
成班友爬文都未識
有咩唔明睇完Roadrunner>支援
先再問
為保生計
請各位不推文回覆
多謝合作

By 我咩都唔識架:
諗住入行嘅巴絲唔好以為好好賺
搵得多嘅人只係少數
除時最低工資都冇

閪熊系統可以係你與某人同一更同一位置等單
人地送左幾轉你都可能冇單
罰企情況追post都見到好多

想入行嘅三思下係咪值得入行
珍惜光陰 勿做閪熊

閪熊新手問題整合(By:上過一組又跌番落二組嘅楠木巴)
For懶得睇教學片同常見問題嘅6仔朋友們，以後唔會再答呢度有嘅問題
A)開工篇
1.開工前打卡
打卡地圖更開始前30分鐘先睇到，會有藍圈顯示咩範圍先打到卡。
2.接單
當好彩系統俾單你嘅時候記住1分鐘內接受，唔係就自動當你拒絕+放你半個鐘break。
3.攞野食
攞完禁已取餐。唔好攞漏野/錯單，
唔係嘅話另一個熊貓手足真係多得你唔少。
4.去客到
app個pin有時會錯，自己對google map穩陣d。
5.完單
建議落返街信號好個時先禁已送達，費時搭lift個時俾系統派單接唔到被逼放break。
6.分單
有時太多野攞唔到可以問耳筒分單搵多個熊貓幫手攞。
7.轉單
步兵多過1km/自己有其他原因可以叫耳筒轉走張單，佢理唔理你另一回事。

B)錢銀篇
1.出糧
每張單固定人工，區區唔同。糧每兩個禮拜三出一次，同埋第一次出糧會扣義工裝備費。
2.COD
有時攞完野食會提你問客收返錢(COD)，記住要收。app錢包個度唔係你人工，係COD條數，每個禮拜一會email叫你還錢。過數/轉數快備註自己id cap低tg返俾閪熊之後一兩日cherry會幫你扣返。
3.20蚊地獄
接單率太低(拒絕太多)會變每張單得30(車手)/20(步兵)蚊。

C)系統篇
1.冇單
閪熊系統可以係你與某人同一更同一位置等單
人地送左幾轉你都可能冇單
罰企情況追post都見到好多 (By 我咩都唔識架)
2.攞更
6仔星期一夜晚9點自己去rooster攞下星期更
3.自己id
Roadrunner>Rooster>My Profile
4.做埋其他區
(雖然而家好似可以攞曬全部區嘅更)

5.仲有問題?
Roadrunner>幫助>常見問題

所有新仔同我睇哂佢先開工

歡迎加入foodpanda 義工一份子！
新義工送遞團隊計劃：

以下為重溫培訓教學。（from foodpanda）
有咩唔明，爬完文先再問。

1. 送餐流程簡介：

2. 登入教學

3. Rooster領取更份教學

4. 準備接單

5. 聯絡派單組教學

6. Roadrunner 送餐教學

必踢餐廳

連鎖店

南記
譚仔三哥(如果有山賊手羽 恭喜你可以等起碼40分鐘）
沙嗲王（Foodpanda 重點推薦餐廳 間間都閪冧甘多單）
茶木（求其百零蚊單 都要半個鐘）
十二味(呢間屌佢老母仲慢過譚仔）
太興（燒味飯都可以半個鐘 懷疑係即叫即燒）
稻香(呢間正仆街 去到先至慢慢印單 再慢慢寫單 再慢慢炒)
湯加（阿姐吹水多過做嘢）
PHD（佢一定做咗自己客單 再做閪熊單）
Shake snack(次次都係去到先印單)
喜茶
NeNe chicken
桂花小幸
敏華

天水圍區
櫻花樹下（區內推薦餐廳 日日爆單）
龍華
刀削
漢堡

紅磡區
川味香（有手腳俾老闆打）

荃灣區
Eurogogo
韓正屋(大銀碼單30 mins up)
The point pizza
cossi
大戶屋
上海popo(熊單好慢，但袋單又好快手)
翠河(茶記黎講算慢)
樓下(做自己單先再派你)
銀龍(同上)
羅麥記

旺角區
飲茶 YumCha (朗豪坊)
添好運
Bake and grill

九龍灣區
35座車仔麵（點解叫三十五座車仔麵 因為要三十五分鐘先有得拎）

觀塘區
豪隍點心（主打即叫即蒸 40分鐘起）
韓家（老闆金句 一係等 一係踢單）

銅鑼灣區
Mother of pizza

想問下各位師兄，如果冇還到Cod單既$，會點？

上post都未爆咁快新post

我都想問呢個問題
反正我跌左落第四組都無更攞
佢至多咪出律師信比我

聽人話閪熊會瘋狂sms或email你，話如果你唔交會lock左你個閪熊ac

刷新說明會，繼續無位

其實你覺得咁大間公司有冇諗過呢個問題 人地有哂你身份證地址要追你容乜易除非你為左一萬幾千走佬永遠唔返香港姐

咁想入黎做義工?

我無話佢無諗過
正如我幾年前爭中國移動2仙佢都出律師信比我
我都信閪熊會出信比我，但咪由鳩佢出囉，幾千銀佢條爛數賣比收數佬都唔撚理啦，諗到要著草你會唔會諗得太多
而家啲policy閪到咁，你做埋我個份我又唔等錢開飯

開定 深夜唔duck閑牙

2仔表示今晚9:00搶更已經斷撚哂腳
3仔聽日努力

3仔表示聽日熱門區就唔洗諗了下星期開始可以直接乞食了

其實我諗閪熊個簡介會到底幾時先會好似袋鼠咁公佈話暫時唔開班住

二手更係我係我

點會=.=
越多人入佢越可以叫$25=.=

RAP SAM蛇

lm

lm
2組都拎唔齊更

有無人試過？因為佢已經send左email比我

放左九灣更都冇人接🥶

出嚟隻揪呀

有冇人試過左唔同區更又趕唔切去會點？

放左10號星期日土瓜灣特別鐘19:45-21:15
自己拎

如果兩更隔半個鐘或以下無事，會自動幫你打卡計落下一更，但個app會一直lin你唔係區內，但當然唔好遲得太過份，可能有未知後果等你發現
如果隔超過半個鐘，你趕唔切打卡會計遲到

一啲啲
如果你手上有單做緊
完左會照派返同區單俾你

咪又係30分鐘
佢仲識玩啲咩

幾時派me 乞食緊

你好，請注意步兵考慮多項因素而決定你是否閪cs。由於你符合閪cs條件，而你唔比我轉單，我DLLM。

中環嘅金融才俊們，喺時候叫嘢食啦

諗起幾個月前d人成撚日嗌攬炒搞罷工
好啦
而家俾你攬炒攬到工都冇撚埋
於是咪聽連登仔鳩噏去做fdpanda囉
啊屌你老母屄
人一多公司就出少d糧咁都好正常姐
而家仲要係你班失業撚等工開喎
諗諗下屌撚完fdpanda又唔撚夠薑走
(其實係冇工請)
啖氣又哽唔落咪加料俾人囉
所以抵你班乞衣做外賣仔
利申幾個月前睇著d攬炒撚屌人醫護唔罷工
屌公務員hea
自己又唔身體力行罷工
而家見到咁真係心都涼鳩埋
俾我係fdpanda第一時間炒你班垃圾先
還掂多你一個唔多少一個唔少
你唔撚做咪請過個

沙田大圍馬鞍山tg

係 清好波

講得好！
炒晒班外賣仔就岩

我個名

上面條on9，醫護罷工係為左全港健康，咁都有得拉埋黎講，block得

屌以後見到酒樓點心都係踢算
等左20分鐘都未有轉走算 止蝕離場
堂食都爆晒

米理佢-.-

已block

Lm

Btw po名好戇鳩

屌我1小時，你地個個都咁旺

平時訓醒先督更
今日冇咗咁多更係咪又多咗人返

放左兩杯野飲落保溫袋 倒瀉左一杯小小

聽日去簡介會，大概有幾多日同有咩做架，係咪主要比300拎裝

另外送餐係咪要帶500散紙找比客

個客可能以為偷飲

垃圾話人垃圾

300喺份糧到扣
散紙一定要帶
最好帶多個散銀包
有機會個客比100蚊你全部都係銀仔

個簡介會多唔多人架 一個時段入面

我成日要找喎

遲幾耐先有呢個野

又入嚟吠

好人一生平安

人唔笑 狗都吠

呢啲標題名究竟有咩意思？
好多餘

手腳多單 is ok

1小1

禾地目光放遠啲 重心係聽日

等間泰國野燒魚等左20分鐘
睇到地址成1.2km
尾單就照送算 遲左廿分鐘先送到
好彩有10蚊貼士

你冇講錯
我係垃圾
平時就俾連登仔屌我地d黑醫黑護返份垃圾工憑咩咁高人工
然後又俾你地屌唔罷工
我地做醫護點夠你班外賣仔份工咁有前途咁把炮呀

呢個post冇人屌過醫護
你無啦啦衝入黎無的放矢做乜鳩

係 啱呀

唔係我唔想快，我次次都等十分鐘先出餐

一單等十分鐘
仲未計行過去同送餐
單接單最盡都係2小5

跌咗落第四組係咪唔洗旨意有更攞？

舒妹傳盛時期1小10

舒妹摩打手

食二手飯執二手更

生蛇 禾聽日靠你㗎啦

做咩鳩

佢想傾乜 開個閪熊心事台同佢傾下

有茅人想同禾傾心事吖

外賣=地底泥

五蛇，條友剩係攪事架咋，block左就得
佢係咁叫人加料，睇黎係想等人應佢加料就貼出公海屈人

泥b 今日好唔好生意

咪一樣

想問吓各位
我禁咗下面個預約時段
佢寫「MAJ 02」係咪啫係5月2號？

係

謝巴打

Keep住1小1

仲未收到過數email

今期17-23

我26號先返工，26-27號返工拎到既錢係下星期先過數？即係下星期一/二先有email? 最怕佢話遲

爆完缸好心抖下啦你

有獎金就唔洗靠熊食飯啦

哭𠹌咗

痴撚線 3組完全無更
跨區都無乜更

香港仔16:01已經冇撚晒

慘過食屎
之前都還有一更
宜家
有冇人天水圍揾人食更
可以揾我

有d客 好on9 明知自己500$大紙 又唔早講聲

有d幾毫子都要找 仲有試過個飯$49 比張$100加9個$1我 叫我找$60紙幣

上次個客叫$300比$1000😑我話冇錢找，跟住佢搵咗5分鐘先攞到張$500出嚟🙄

其實係常識嚟嫁 你搭的士 如果係大紙都會同司機講聲

熊貓可唔可以 幫人客灌輸少少常識

我試過佢500$ 我話無得找 跟住佢屌9我
我咪屌番佢轉頭 最尾搵齊 找比佢
走果時仲同佢講 下次早d講聲

rip

想問下，熊貓好做d定袋好做d，車手

飲多啲水，下星期再熱啲，31度

老實講 佢禮貌好 我行多轉去襟錢 又有咩所為

same

點解生蛇咁多單 我跑住做都冇你咁多

可能我太樣衰

你係單量保證

想請問cod係tg通知定email通知？

邊夠你玩
原來月入四萬嗰個係你

根據神算軒計法
每日賺一百，可月入三萬

一更都揀唔到
一係撞時間一係就唔到地區
閪熊88

我做葵涌 晚市 唔多

岩牙

幫大寶練返黎

=袋底泥

太撚多6仔
3仔唔會有更的

雙開啦

袋步可以自動報更
基本上每日得1130-1300/1400 1800-2000/1900-2000

到落雨多人棄更
就大把二手更可以執

其實有冇手腳試過禁現在有空
之後有人打黎叫你開工?

有更都無單
袋1更1單
除非爆場

30蚊你做埋佢

真
快快手拎返300好過
就黎人工低過ok7仔

落大雨嗰陣可能有嘅

但黎緊幾日都好天

要還ga

中午咁熱 夜晚好撚凍

而家個app完全叫唔到

哭撚左

又冇單
油錢都蝕埋

你有帳就會明

你而家風蘇
遲d真係要還

生蛇都冇單 代表真係靜

我完全冇見過女仔做熊貓九龍

又死ser啊？

等左半個鐘都冇單 咩料

成個鐘都無單

袋嘅新裝

以前會tg 追你數同停ac 糧就唔記得咗處理

1小1咩事

依家係咪已經冇更攞

利申: batch 4

想去做熊貓既客服

屌有人嗌紅酒 好撚驚成支跌碎

點飛 你未收錢喎

有冇試過唔彈notifications
屌你老母成日都唔識彈 要我手動入去f5 on9

咁玩送餐仔

唔撚想知呀屌你老母關我撚事咩

2小4 收工

大寶哥走得太前

鬼妹都carry唔到
柒到

會唔會有Panda Pro

咪又鳩佢吹

返左一日得8單
愈來愈少，玩撚完

心情差聽到叮叮叮bbb仲炆

我了

咪撚理佢啦,條友拎綜援架咋,出黎做兩個鍾做個樣比社署睇架咋

我而家接完單會較靜音 理得佢

有冇人派 唔想送了

有冇青g

你an定ios

ios
今朝重裝完就咁
我都有an機 但今日冇用佢黎做熊

搞到要手動f5
唔知會唔會$20地獄 唉

做咁耐從來未響過
只係頭頂彈通知

ios
睇pin

an熊=玩鳩自己

其實都算係咁
手殘

手腳你做邊區

有冇天水圍tg group可以加

留tg

thx

改setting

改左 sor

老泥靜到。。。

老泥度緊馬

睇區睇運 要同同區師兄比較
不過共識係無得踢之後既單距越黎越長

今日冇彈通知
唔知做乜鳩。。。
聽朝再睇下點 再唔彈真係針得-.-

成枝啪啦仲送

四點收咗皮

bug左牙？

Deliveroo pro

下年出Deliveroo pro max

送遞效能提升100%

拆單都重

屌佢老母一時唔記得搶更
下星期一更都搶唔撚到

賣更 $50一更

慘過做咕喱

連接3單都閪單 轉走晒
全部都3舊水以上 仲要慢餐廳

屌 panda 客人個app撳極客服中心都無反應 專登㗎嘛？呢間公司好撚癲

我冇接 知間餐廳慢 仲要大單
起碼等半個鐘
最後結果2小2

銅鑼灣 12 到而家 0 單。。。反而開爸爸有 2 單。。。屌熊貓

畀你搵到佢哋仲得了嘅？

CS忙住同步兵嘈交
邊得閒理客

孖單完之後又冇單

呢兩日啲單痴撚線
張張都天南地北

有冇師兄知道搵唔到耳筒點算
Over 1km 想轉走張單
平時耳筒都會喺右上角但今次冇咗

今日中環分別一單般含，一單醫院道

無野喇 close app再開就有了

重開apps

好熱
返去算

想要
4/5 14:15
5/5 14:30
兩更
謝巴打

屌你閪熊

符合步兵距離，請繼續送遞

好彩轉到 屌佢我行到上半山先玩呢啲

信生蛇 得永生

返工不斷F5都執唔到呢幾日二手更
4日放假又要做廢青

唔熟港島地形
加上收工搭車來回都30蚊

好心熊貓賣少啲廣告 加番人工好過啦

今日好似好少人，係咪個個都咁多單做唔停手

員工30蚊單屌住做
客人入code屌住嗌
有錢真係為所欲為

今日的確係唔洗等單，接住來
好多人都太熱唔開工

我大部份時間等單到，得4小5，
我係咪做錯野

準備6點食風

準備6:15開工

卡已打

哦，唔怪得

下星期咁熱希望少啲人搶住開工

有冇元朗天水圍TG谷可以入呀
第四組邊緣仔完全冇更

你6仔一個月蜜月期怕乜

3組都冇更

依家基本上落到第三四組之後根本冇得生存

問題係星期日6-9拎唔到點撚樣上番去

呢個係重點

生sir咩組？

2小時升batch 大法
淨係返lunch time
拎到utr4 之後 就唔返工直到放batch
連埋100% attendance 就有70分 輕鬆上B2

評分系統同工時無關
係計有冇遲到放break
生sir 返足SH 加埋utr3 會係B1頭

頭單就等出餐等半個鐘 屌

係計 上線時間/拎更既時間
你有OT 就會抵消返放break/遲到 既時間
所以我同老泥 呢啲例遲既都有10x%

lunch time 中環都係得2 單，仲有邊到做到1 小時4 單

等咗半粒鐘頭單 茶木我屌

所以係永不超生

咪係，lunch有時得1小2，點升....

我日日都1小4

發夢嗰陣

坐左成粒鐘lu

去晒屠狗會？

慳運費丫嘛
理鳩得佢，擺低響原本pin個位，影相收工

態度正確
我地工作內容係A送去B
送到去佢pin佢寫既地址就得

元朗m記行2公里
搭K66入去算好彩有西鐵月票

2公里都照送 一陣又有人屌你做壞規矩

有冇tips

而家中環有人返office工咩

就收工先送埋佢2小2

屌就黎到個客取消左

RIP

第四場回本好嘛

開餐都好

免費餐

有無寫無接觸

想問下星期一係拎 之後7日更?

你b6?
係既話下星期一9點拎11-17號更

有時就係唔夠時間...

m記餐
我明明開外掛搭免費巴士
個客應該睇到就到點解取消

咁我平日返工一定要搭西鐵

同事，符合步兵送餐範圍，請繼續

之前冇㗎

針曬未

係餐廳等左8個字
等到尾出孖單 姐係又等多8個字
dllm打比客解釋算

點解步兵都2.2公里？根本唔應該送cls

勁針

今日7單有4單都用咗TRYUS2020😂😂玩撚死閪熊🥳仲要個個都計晒數$50-$57呢個range🤣

2小5 ot左15分鐘

挽留

有無fp50 公司名?

同事要送

哇屌針撚到

直接閂app重開得唔得?

唔得
一定要你覆

屌你老母又輸

Hug

大寶哥真人

而家Foodpanda就係焗鳩步兵做長距離單，睇返段片問關於距離既，Foodpanda答所有外賣員都有一成既踢單權 我屌你老母啦

大家以後可以用呢張圖屌閪熊了

正常，又冇更表限制上線人數，唔係雙修uber=乞食

要做返12單先可以回到本，祝你好運

自殺bye

我以前申請袋鼠全部裝備都唔使錢寄俾你

想識大寶哥既入黎😘😘

贏多多bookmarked

初時入黎啲人十個有七個都醒目，依家個個on99咁

而家係唔開簡介會
你肯買裝就寄俾你課金後4星期開ac
唔課就慢慢等簡介會啦

我記得大寶哥好似係以前天水圍色魔罵阿國超又閪又黑心先咁講佢，依家變咗做人渣嘅代表詞

等code開飯

閪熊好似可以主動問佢拎褸

佢唔係做左好耐咋嘛 講撚到歴史人物咁

上次係閪熊app支援問題問過佢話40蚊一個閪熊袋

有冇各區人工個張圖

你唔係上咗簡介會？

最近呢幾個月都好少見佢係連登了，都唔知佢係咪轉左工

我on9了

今日上完了，開左roadrunner

屌你老母咁tg咪有你問乜柒
你上完又唔聽問問

佢係啲人吹到三 四萬一個月果陣入黎咋喎 有無追post 咪9up

你今晚做乜撚嘢吖
禮拜日生性OK？

Agree

梳囉

我記得好似12月都見過佢係度，可能係我記錯了

幫我屌埋隻壽臣 唔該

我無左十張已經好心痛

俾人屌走咗

尾場買左你win 頭暈

我冇追post，完全唔知咩事，可唔可以講少少。

分盡了
要跑形勢

第八場買咗狂舞派 明月光連贏
以為自己幾好運
諗住保險啲 All in 咗加洲P
仆街 跑第四
馬乜撚嘢王吖

泥b 心水清

都係自爆咗

換句話講，panda件二手衫係咪值260蚊?

8場我買左童話p 尾場又買左加洲同超撚樣 全部冇晒影

唔好覆呢個訊息了，bro

萬物皆般變，我真係好蠢。反正你哋知到呢個都冇用，唔知我個樣or真人就ok

Sam sir

有免費野食，賺左

mon post 狗知道咗

依家要做閪熊預左要行一張單總共要行3km以上同冇得cut單了，走好bro

唔倒了 啲錢留返黎買六仔

咖啡清針咗幾多張單

官網tg都有啦，呢個post禁圖片mode都有

簡介會通常幾時update 一次?

重點係好少人用

仲入黎做?
人多又少單
個個都出返街食
黑警嚇鳩啲人幫熊貓R單都冇用

15
聽日要白行一日填數

做開袋 開埋熊雙開 就係無單先做

Hi

日日都會update
但日日update嘅時間都唔同

係 個客搵你一定要覆佢

老闆派code 未

成日10小14熊

諗起要10小先有15張單
就唔會想再賭了

真 但我都係賭咗

買300就10張了

好彩宜家冇波賭 馬又麻麻地想玩

戒賭了
訓了 聽日9小
期待星期五 牙魔重磅回歸

坐多一日監 就回歸

你日日密密做
派未

有冇人派

大寶哥重未比人拉 見佢出面開post屌後生仔

Do not reply -- This chat has ended. Please reach out again only when needed. 請無需回复-此對話已結束。請僅在需要時再次聯繫送單

但係唔做會比番300既姐

屌
save低先

天日可以考慮一齊放假了

點解接左張單佢會突然自己消失又出現又消失又出現

屌你櫻花好撚串，問佢幾時有單係到串7我

11點到12點 係食風時間

佢話匯報給熊貓聽好撚驚

櫻花好撚串，單又遲，屌佢老冇，唔撚接佢仲好

仲好賺

有冇人知比人匯報完會點

成個星期都執唔到二手更，要還袋了

咁快淆底？

咁我比佢轉走果張單當唔當miss 單？

天水圍步兵不嬲有共識唔撚柒做櫻花

啲二手更有人唔要 之後就無左 好恐怖

早講haa

但係我total廿單都未夠，彈左就唔夠9成

又一個唔睇第一頁

我爆粗屌7 個金毛老闆呀，叫佢食屎啦

佢媽單都on9,當我30分等，佢遲15分中整好，跟住40分又有單又遲15分中，者係要等差唔多半粒中

想問元朗手腳步，多唔多單

笑撚左

我冇呀

袋鼠步一個月兼職咁樣，閪熊會唔會再多啲

派單組罷左工？

屌你老尾咩
又依家先瞓醒

午巿食緊風 條街好多人
繼續瞓啦

係熊貓公園就黎瞓着

咁我不如放更

40分嗰張可以踢架嘛

元朗成撚日逼我送元朗公嗰邊 屌

o,多謝提醒

放更算
留名聽日食風

大家唔好幫櫻花嫁，仆街黎嫁，話比全宇宙聽呀

1鐘0
紅日睇來以後都唔好報晏就

同事
你唔做大把人做

無所謂啦 我直頭係埋三哥入面邊食邊等都冇單

三哥都冇單 今日睇嚟有d大獲

今日fbig 一定大把行山post

早知留係屋企打機算

哇屌咁聽日點算

係咪應該放埋更

咩區，日日做？

想屌

沙嗲王三哥單都冇
可以落B3了

回家吧

試過個客pin上環街市，但真實地址係中銀總行，我行到上環先知，仆街仲要唔聽電話，下次再遇到呢啲一定唔送

b4都未撚出聲

放晒聽日更 去行山算

乜區

派？

屌我坐左係三哥 但佢派張南記既俾我

終於頭單

要不是panda關照櫻花 一早執左笠啦
仲咁撚串

我啱啱有張單1.1公里 想搵耳仔踢單 佢叫繼續送
依家改左？

車手600啊

依家步兵過1km都要送

師兄咩區唔想日日上線無單

tst已死
無單

幾時請我食

邊個
可能block9左
申手黨block左了

早醒你幾個鐘都一樣冇單

4連敗日啦-.- 仲問-.-

快d share fp50 code 等我地幫手落單先得架

真心米影=.=
講特徵未算-.-

睇佢tg

叫藍店都唔抵幫啦

一陣又比人cap你圖追住咬

Recently many walkers have been refusing to deliver some orders after picking them up from the restaurant, claiming the distance is too long (above 1 Km). As you can imagine, this results in an unsatisfactory experience for our customers and hurts our brand.

The majority of walker order distances are well below 1 km but occasionally we need to put some more effort. Therefore, from now on, if you pick up an order from the restaurant, you must deliver it - even if the distance is slightly longer.

In case of technical problems such as cross-zone deliveries or wrong pin locations, please reach out to dispatchers who will sort it out for you. Otherwise, please deliver all accepted orders and give our customers the best possible service. Thank you for understanding.

最近有很多步兵於餐廳提取訂單後，聲稱訂單太遠（超過一公里）而拒絕送遞。這會為顧客帶來不愉快的經驗、影響營運及公司形象。

絕大部份訂單都遠低於一公里，但有時候仍需步兵們的配合。所以，由現在開始，如你已於餐廳提取訂單，你必須繼續送遞，即使該距離稍為較長。

如你遇到技術問題如跨區訂單、餐廳或客人地址錯誤，請聯絡派單組，他們將會提供協助。否則，請繼續送遞所有已接受的訂單，為顧客提供最好的服務。謝謝你的體諒。

見到了 啱啱果單仲要上斜 屌佢個閪

今日 聽日 有人放了元朗更

痴線 一假期就無單

等我追番個十幾張單先

第一次中閪木 係咪要等半個鐘

唔撚理
食撚左佢

有冇官塘師兄攞副牌黎熊貓公園打
好撚悶

屌
好橙

午巿收工

元朗4-6求接

3小2is coming to town

12:30開工到依家四單，等左四個字了都冇單

你就好 我10:45開 得兩單

咩區，咁慘

係咪改咗一排settings
等餐時下一步啲單係咁跳好多單咁
送餐要出圈後就冇哂下一步
又要用返5分鐘入圈用返時間等單
要我送出圈咁就咪撚俾下一步俾假希望我啦
屌

葵涌

睇左兩次都唔明，即係點

可能係話如果閪熊next step到有單比你，如果你離開左你個區嘅範圍閪熊會將所有next step嘅單清空。

即係係等餐時見到好多下一步
要送出圈送得遠時，送完就好靜冇單咁
要你入返圈先等到單

系統明知遠但一早俾定單
到你送完又冇，要入返區等

1小20未

我明了
個人認為唔關出唔出圈事，純因為系統見有人近過你就轉派俾佢

之前下一步勁遠都照派
依家真係唔入返區邊位都好難有

3小3 不服來辯

1單cancel

藍到黑店
無加料但拖左成粒鐘先送

要有

威啦

天水圍已死

1小20

蚊

True

50單都無

啱啱係俊宏軒食完個雞髀飯食左大約25分鐘先有單然後啱啱加班加咗30分鐘比我

都冇單，閪熊加條春咩仲加我班

你睇我頭幾頁琴晚
1鐘1仲要我大棠m記行去蝶翠峰
另外就教育路行去yoho (1.x公里)

跪求天水圍 tg group

連登：米搞我個飯啦-.-

雞髀飯你食邊間

四川涼拌個條街呢，個間野同時有賣車仔麵嗰間，31蚊咖喱雞髀飯

五味兄唔嗌閪熊 元朗就無單
os叫yu服務繁忙中

全個元朗啲熊貓靠五味清養

仲要4單6.74km

最後一張單2:54完，加足我一個鐘班，睇你仲會加我幾多次班

好撚過去翹翠峰
要行返出廣場先有機會有單

求你唔好講加班 蝗字
講ot啦

頭先淨係比我加30分鐘上次有得2點加到5點

無限over time不是夢，閪熊義工團

5小4 玩撚猿

有無code啊屌你老味

借問聲人工係咪逐單計，每單一樣，送杯奶茶又係袋咁多，送12人套餐又係袋咁多架?

送0.1km同3km都係咁多

ot完畢終於收工了

starbucks係咪睇咗大寶哥個post，咁樣做

借個ac比人用 唔記得係自己部機登出 之後d單係我部機出 連續冇接4張單 我屌

比你地用晒啦
得返新用戶優惠

吓，咁樣咪個走去送薯條，無人送12人餐?

不嬲都有
但係張嘢勁易甩

冇得踢單

單都冇乜 仲想揀送咩啊

有單未

個間我有時都食

今朝櫻花老闆屌完我，而家又接到佢單
仲要大單，有撚排等了

你冇得揀送咩/近定遠
總之系統派乜畀你都要做

說明會乜撚都冇講

咁都影人

我係熊用家
呢個絲打送過我既單

女熊都有好幾個既, 女袋反而無撞過

無code 無單

清你住邊區

又開餐 今次食糖水

手動踢左張閪單
坑口接到張 popcorn去景林
唔該之後既單生生性性 無quota了

天水圍又可以加一間必踢輔頭-新北五寶-海南小廚 等候時間30分鐘以上

嚴防接閪單勿亂用quota

天水圍驚驚

頭先10個popo 想專燈行埋你撞我><

黎*

果然係天水圍區

九龍城

Siu4

5點攞到個二手更 6點開波
2小7 跑死我

午晚巿加埋4小8
無任何驚喜意外

四川涼拌條肥婆成日黑面

笑左

買緊譚仔外賣

有個熊貓仔好型咁屌個譚仔阿姐話我個餐有未
之後屌個阿姐 可唔可以幫我拿埋出黎呀

係咪抵畀貼士先

點解客服個公仔唔見左ge?

同你一樣4小8

新北 有邊五寶

2星期出一次糧，下次係幾時

天水圍區
櫻花樹下（區內推薦餐廳 日日爆單）
龍華
刀削
漢堡

下星期三

Thank you

5月6日出糧條數係截至幾多號？5月3日？

重開個app

邊個師兄 倒左我個外賣呀又

各位我想問下本身我apply左九龍東，但我發覺更份永遠都係得觀塘九龍灣將軍澳呢啲
係咪一定冇wts/樂富？

收唔到餐搵客服拎賠償

比人拎晒咪冇

7小16，16km收工

平均1km

Push

新手
登記左
但時段full曬揀唔到
係咪正常

好 thx ching

幫fd問，點樣係batch 5上返2/1

麵麵
閪熊RAP

不停refresh 執任何區既special hour
除此無任何方法
總分大約70分可入B2 85分左右B1

閪袋幾點派更ga?

CLS

其實依家淨係做星期日六至九，係咪都可以做到Batch 1

佢哋係事前飛定係事後飛

我復出喇

係
個3個鐘返足
utr過1.5 就穩B1

唔知點睇閪袋組

想做b1

Sorry原來一直計錯數
係75分左右B2 8就B1
你返齊SH 就B1啦

今個更期 遲左次到 expected 5hr30 special time utr 2.2我諗下次應該最多都係b2

OT可以抵銷返遲到
我日日遲十幾分鐘最後都係100%

咁今個更期可能有望衝擊B1了，雖然special只有5hr30

今日先同佢分單黎

［member][/member]

點揹個保溫袋最好，側揹鈄揹定手提

側揹試過個袋穿，可能fing得濟

係街見到手拎多
而個袋底都係變晒形
紙袋最好用

但你會唔會揹埋個保溫袋做樣先

加埋我可以嘛

之前啲巴打已經答過
個袋原封不動留返黎退

然後點？

今朝都好多單

係咪最遲今日出20蚊 email?

今日五一睇黎冇乜單好采今日多雲幾清涼下午返荔枝角希望唔好咁辛苦

其實係咪間餐廳冇熄到部foodpanda機就會繼續接單 😕屌佢老味成撚日行咁遠跟住間餐廳冇開🤬錢又冇😑又要白行🥵去到間鋪就聽到部機係咁響😯麻煩餐廳啲員工有啲手尾啦😪😪

TST都係0

不嬲都係咁㗎

屌

過袋post問啦
乜柒都呢度

本來一直唔拎
有日咁啱要袋啲大件野交收拎黎用
發現根本放唔到餐
仲要斜咩隨時倒瀉
手抽又重到死
之後就無再拎過

影相再同耳筒講
cxl單會再優先派過張俾你
利申 試過

10:00後我都食風

等左一個鐘一個字都冇單

頭先有張單麥記，去到間餐廳佢又話收唔到單，冇訂單，搞到又係白行

你有冇太快㩒已提取?

好采我冇，萬一我真係預先禁咗已提取結果會點？

同耳筒講可以叫佢再出過單俾m記
你唔怕等既話

餐廳收唔到單
你就停30分鐘

係呀今日多番唔少雲，舒服過上個星期

今日多雲有風 唔錯

會 宜家一扣扣好多

1小4，2小6呢啲術語係咩意思

屌你老母閪熊
等撚左3個字上去間餐廳先岩岩出單
快撚啲執啦屌你老母

早晨 今日又係行山好天氣 熊貓們食風啦

1小時4張單
2小時6張單
錦解

平時仲行唔夠咩
係咪氣都唔喘下

Foodpanda 部機個死人聲真係好難聽
間餐廳冇人得閒接單 好撚嘈啊屌

冇錯今日都真係幾舒服

食風

頭單三哥
食個飯先

天水圍來講蹈香丶銀龍丶翠華應該又係呢三間。

lim lok shin呢條臭八
屌咗佢兩句
成半個鐘仲hold住我個chatroom

尋日30度就來顛，對比番今日，真

你拎左未
我食完飯再等15mins 都未有

第一次三連單
好有挑戰性

拉上 刷新

咁啱比人搶咗咪冇囉

我今朝送TST完全冇出過汗，勁爽

又話袋袋係餐等人既

有冇閪熊曲R？

成功加時作賽

想知住東涌係咪冇得做
近排失業冇嘢撈

等停賽

以後都唔敢禁定已提餐

其實成日係foodpanda用優惠卷去食黃店
會唔會令黃店蝕架

唔會
閪熊蝕

咁可以安心食了

罰完都係有賺
點睇

葵涌更無人要 19:15-21:00？

冇上水嘅都1小10緊

冇骨氣

五味巴今晚叫唔叫
有小弟standby

唔想行落街

今晚再睇 依架食完有排未肚餓

耳筒請緊人

有茅去apply

冇標人工 冇apply

袋鼠請 60/hr

唔知可唔可以Home Office

？？？

夜晚七點個天咁光

我4.5個鐘得6張單又遠，分上下午

你如果見下面有張單，你要先問職員，單XX 號係咪出左單，係就按已提取最穩陣

呢度有冇人請過人飲凍撚茶？

完美收工

又吹奏

大寶哥時事台屈我之前開post屌foodpanda係5毛追住我黎咬
睇黎凍撚茶擺佢上桌佢重記緊仇

有無閪熊code

Hi大師 我睇你啲post先知有凍撚茶飲

冇啦乜春都話不可用

反正得我哋呢啲熊貓人先睇得明個圖

大寶哥份人好小氣㗎

其實歩兵如果好累俾唔俾搭巴士小巴地鐵？

你鍾意搭的士都得添

無得claim返錢

其實你地講到做得咁辛苦不如去醫院做病房助理仲好。長做長有又穩定，hehehaha 又一日。準時出糧唔炒人。做到退休都仲可以番厭。

求手卜廿

得，但講緊你會唔會自己俾車錢可以咁樣搭，$30先一張單

發揮你想像力，用盡你方法送到

屌你老母北京樓
又要俾停車場錢

天氣熱個人好燥

耳筒又失蹤

秀魔老泥可開定新post

1001 ?

耳筒人呢

日日不斷f5 望星期日6-9有冇更 就黎痴線

其實有d餐廳等咁耐，車手要泊車點算
唔會比狗抄？

你根本日日都咁旺